得罪講句，人是犯賤的

無拖拍嗰陣就講到有幾毒有幾寂寞
有拖拍嗰陣就厭人煩又哂錢

玩哂咩，咁即係想拍定唔想拍

人就係咁
但係你要鍾個頭埋去其實仲賤

個個都會一開始中埋去，嗰刻係好似食咗藥咁